私煙的死完美突顯林鄭抗疫的失敗

私煙生前有冇做齊以下：

1. 出入餐廳有冇scan安心出行？
2. 有冇聽從減少聚會及出行？
3. 發病個陣有冇去做病毒檢測？

我賭J佢一樣都冇做好，連呢d傻西藍屍都唔撚理林鄭的抗疫措施，習維尼仲點會俾你林鄭上京述職？

3應該有既
不過就係咁先證明全民檢測都多鳩餘
二月錯過左塞源頭
咁多個月既經驗越黎越指向只可以考慮封城戒嚴之類
唔上唔落既社交距離
咪繼續唔上唔落攬炒

檢測左點解仲會死

新聞講 私煙死左先話佢初步確診

立完國安法 應該好安全